唔好殺警察

打到佢半死不活仲好，有排佢受之餘又要晒人力救佢